今日咁多 [路透] 消息 ???

今日咁多 [路透] 消息, 重話是8月初的料, 大半個月唔講,
這一刻...........

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你估路透社收到風唔洗搵多幾個source fact check?

洗白

算快啦

白左啲咩？

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳